其實淋病成日開埋D濕鳩記招

你地班記者去咁多次聽到咩野返黎？有無知道更多有新聞價值既資訊？
我屌佢老母我聽到識背啦
下次記者可唔可以集體唔出席
等個婆娘自己戇鳩鳩咁坐係到？

利申：戇鳩鳩咁聽左兩次

唔會再聽佢廢up一個字